920 荃灣區中學人鏈！［唔該入嚟幫手推一推］

Assemble!!!
920 荃灣中學生人鏈活動

大家可於集合時間到各checkpoint 集合，再由糾察分配。
到時見，約定你！

Checkpoints：
1. 李城璧中學
2. 林百欣中學
3. 胡漢輝中學
4. 荃灣中心
5. 愉景新城
6. 福來邨
7. 王少清中學
8. 荃灣官立中學
9. 荃灣地鐵站
10. 廖寶珊紀念書院
11. 石圍角天橋（消防處對出）
12. 石圍角商場
13. 梁省德中學
14. 何傳耀紀念中學
15. 姚連生中學

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

光復香港時代革命

推爆

推爆！

擺係呢D接近夜晚時間, 可能要手足街坊出黎保護學生
荃灣鄉黑有機會做野

推

自推

想知更加多詳情可以入嚟我哋荃灣區中學罷課聯辦嘅channel🙇🏻‍♂️

推！！！！ 荃灣友支持！

幫推

推學生妹手

Push

推！

推爆佢

推呀

920 人鏈見

推!!

荃灣人

要小心

每日一推

推 action posts, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.